Iroha: ¿Será este el edificio que vi desde el tren...?
Iroha: Hotel Mizuna, Edificio Tres...@¿Está clausurado...?
Iroha: *Jadeo*@Mi Soul Gem está resonando
Iroha: Esta magia...@Se siente más fuerte de lo normal...
Iroha: ...
Iroha: (Vine aquí investigando un rumor.@Nunca imaginé encontrarme con una Bruja...)
Iroha: (Parece muy fuerte, pero...tengo que@vencerla antes de que haga algo malo.)
Iroha: ¿Podré con ella yo sola...?
(Player Choice): Mokyuu...@(Deberías llamar a Tsuruno...)
(Player Choice): Mo...Mokyu...@(Hay que contactar a Yachiyo...)
userName: Mokyuu...
Iroha: Pero podría desaparecer@antes de que llegue Tsuruno...
userName: Mo...Mokyu...
Iroha: Es un Bruja demasiado fuerte,@desearía que Yachiyo estuviera aquí...
Iroha: Pero no sé como contactarla.
Iroha: La encontré.@¡Debería vencerla de una vez!
Iroha: La fuente de la magia...
Iroha: ¡Está justo aquí!
Iroha: Bien, ¡Aquí vamos!
